\cite{IMTNutzerbefragung}
\begin{figure}[htbp]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{gfx/fragebogen1_sw.png}
	\caption{Erste Seite des Fragebogens}
	\label{fig:fragebogen1}
\end{figure}

\begin{figure}[htbp]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{gfx/fragebogen2_sw.png}
	\caption{Zweite Seite des Fragebogens}
	\label{fig:fragebogen2}
\end{figure}

\begin{figure}[htbp]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{gfx/fragebogen3-1_sw.png}
	\caption{Erster Teil der dritten Seite des Fragebogens}
	\label{fig:fragebogen3-1}
\end{figure}

\begin{figure}[htbp]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{gfx/fragebogen3-2_sw.png}
	\caption{Zweiter Teil der dritten Seite des Fragebogens}
	\label{fig:fragebogen3-2}
\end{figure}

\begin{figure}[htbp]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{gfx/fragebogen4_sw.png}
	\caption{Vierte Seite des Fragebogens}
	\label{fig:fragebogen4}
\end{figure}

\begin{figure}[htbp]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{gfx/fragebogen5_sw.png}
	\caption{Fünfte Seite des Fragebogens}
	\label{fig:fragebogen5}
\end{figure}
